三星折疊式手機Galaxy Flex售價不斐 傳起價可能近2,000美元

三星電子(Samsung Electronics)Galaxy Flex螢幕折疊手機呼之欲出，一般認為由於手機軟硬體使用尖端技術，售價可能不斐，果然有爆料者透露，Flex起價接近2,000美元。

Gizmodo引述三星內部員工消息指出，Galaxy Flex價格介於1,500英鎊(約1,921美元)至2,000英鎊，由價格區間推測，Galaxy Flex顯然有多種版本。在英國，消費者僅能在三星線上商店和電信商EE購買。

三星對此消息發表一份聲明表示，折疊式手機訂於2019年上半在特定市場推出，現在已準備量產，預估產量至少為100萬支。

智慧型手機售價最近才正式突破1,000美元，如此高貴的價格讓一般消費者卻步，GalaxyFlex卻要價近2,000美元，預料多數消費者也難以接受。

不過，三星目前提供購買手機不綁約(SIM-free)方案「Samsung Upgrade Program」，消費者只要付10%的頭期款，餘額分兩年分攤償還，滿12個月就可升級換購新手機，GalaxyFlex是否包含在此方案內目前不得而知，若能分期付款可能有助於吸引消費者。

就快買電話都要儲首期

當正自己名牌咁

200美金可以諗諗

1萬4咋 iPhone X's max 都要萬1啦